{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 옥상달빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合は事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペンション以外のペットと一緒にいる場合は、入室を拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室がございます。 バーベキュー場はグリルと炭を含む価格であり、炭に火をつけるには約20~30分かかります。 バーベキュー場の利用は部屋ごとに区分されており、時間案内もされています。 駐車は可能で、周辺には鏡浦海水浴場と観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外のペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外のペットと一緒にいる場合は、入室を拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の厳守はなぜ重要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何か娯楽活動はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー場はグリルと炭を含む価格であり、炭に火をつけるには約20~30分かかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどのように案内されますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は部屋ごとに区分されており、時間案内もされています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、周辺には鏡浦海水浴場と観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 604
    }
}